====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 1
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 6
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 720
---> Média do tempo em UL: 144
---> Próximo tempo: 6
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 8
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 13
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 4440.28
---> Média do tempo em UL: 888.056
---> Próximo tempo: 13
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 22
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 27
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 11160.8
---> Média do tempo em UL: 2232.16
---> Próximo tempo: 27
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 50
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 55
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 23881.8
---> Média do tempo em UL: 4776.35
---> Próximo tempo: 55
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 106
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 111
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 47163.7
---> Média do tempo em UL: 9432.74
---> Próximo tempo: 111
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 218
---> primeira aplicacao: 0
